見fb咁多人自己租屋畀其他人，其實安唔安全？

見fb咁多人自己租屋畀其他人，其實安唔安全？

d屋都係租黎租會嫁啦，安唔安全都係睇邊區

即係租上租？

如果大型屋苑私樓呢？

我意思係香港放租好平常
你想租屋定放租?

有咩安唔安全

呢d一定會好d啦 點都叫有個保安巡下
但又會貴d囉

sor，可能我表達得唔清楚，我意思係業主係fb唔經agent放租，對業主黎講係咪無咁安全？

屌點解你覺得經agent會安全d?

咁遇到租霸之類有無保障？

經AA租遇到租霸又有咩保障？

驚咪打釐印

自己租出去個d可唔可以打釐印？

經agent你覺得agent會幫你搞咩？

咁個d可以打釐印，但自己租出去個d得唔得？

當然可以

而家放租冇人經AA嫁啦

都唔係既 有d人d樓多到唔想理咪搵AA攪

原來係咁，咁租約自己寫？

上網down啦

上agent台問網上租屋好唔好 嘥氣啦

放完放租group咪可以過隔離租霸group囉